行路jj telegram gp

有冇人鍾意平時得閑冇嘢做就周圍行
如果你想有人陪你一齊行
或者傾下有咩路線好行
就快啲加入gp 一齊傾